香港人去曼谷1傳11

Public health permanent secretary Dr. Sukhum Kanchanapimai told a news conference this morning that all 11 cases are Thai people with a history of close contact with a friend from Hong Kong, who has already left for home.

The group met on February 21st, 27th and 29th as they went to enjoy Bangkok’s night life, “drinking from the same glass of whisky and smoking the same cigarette in an enclosed air-conditioned room for a long time,” said Dr. Sukhum.

勝預期

準備禁香港人入境啦

泰國收皮啦
自己國家咁多肺炎case都唔計

懷疑係香港大陸人

搵返條友出黎先啦